在職求進修意見

做緊Marketing and Sales 相關嘅工作 剩呢排穩定咗想搵啲野讀下 如果想讀part time degree 各位手足有咩推介？ 本身幾年前讀完high dip 就出咗嚟做嘢

Push one push

柏巴你去咗邊

推